(有圖)留意到Tvb原來有個索女記者趙嘉韻

@卡勞貼圖

好麻麻咋喎

求Ching俾圖

我親戚個女

為人係點

有冇再靚d

幾nice

佢ig:chiukawan
好鬼q

想食

none of a0 business ar

中同

邊忽令?

食你既楚橋雞啦

淫唔淫

我細妹

搭火車見過佢真人
極nice 同 gfable

細妹肉唔肉酸

但骨子裡係淫底

果然係青頭仔

Ching又搞事

唔掂wor ching( ；´Д｀)